Van de smid. "
“Halloa!” zei de sergeant en staarde Joe aan.
"Halloa, Pip!"
zei Joe, starend naar mij.
"Het waren een paar gebroken geestigheden - dat was het - en een klodder sterke drank, en een taart. "
"Ben je toevallig zo'n artikel als een taart, smid, over het hoofd gezien?"
gevraagd de sergeant, vertrouwelijk.
'Mijn vrouw deed dat, precies op het moment dat je binnenkwam.
Weet je het niet, Pip? '
"Dus," zei mijn veroordeelde, hij keek Joe op een humeurige manier aan, en zonder de minste blik op mij te richten, - "dus jij bent de smid, toch?
Het spijt me te moeten zeggen, ik eet je taart op. '
"God weet dat je er welkom bent, - voor zover het ooit de mijne was," antwoordde Joe, met een spaarzame herinnering aan mevrouw Joe.
"We weten niet wat je hebt gedaan, maar we zouden niet willen dat je daarvoor doodsbang was, arm ellendig mede-creatuur.
- Zou ons dat, Pip? "
Het iets dat ik eerder had opgemerkt, klikte in de keel van de man nogmaals, en hij keerde zich om.
De boot was teruggekeerd en zijn bewaker was klaar, dus volgden we hem naar de overloopplaats gemaakt van ruwe staken en stenen, en zag hem in de boot, die werd geroeid door een bemanning van veroordeelden zoals hijzelf.
Niemand leek verrast om hem te zien, of geïnteresseerd in het zien van hem, of blij om hem te zien, of sorry om hem te zien, of een woord sprak, behalve dat iemand in de boot gromde alsof hij tegen honden was: "Geef toe, U wat het signaal was voor de dip van de roeispanen.
Bij het licht van de fakkels, we zagen de zwarte Hulk een eindje uit de modder liggen de kust, als de ark van een slechte Noach.
Cribbed en verjaard en afgemeerd door enorme roestige kettingen, leek het gevangenjeschip in mijn jonge ogen te zijn gestreken zoals de gevangenen.
We zagen de boot langszij gaan en we zagen hij nam de kant op en verdween.
